有時我亦痛恨你 竟將愛情置死地

誰願意誰願意不理

留在世上全沒趣味

好歌

當年我細個果陣
老母都跟住一齊睇

可惜之後外判左俾大陸整,爛到HIHI

下半季開始D畫柒到小畫家咁

前排睇依家channel補返
以前細個睇tvb睇睇下無左

然後播PowerPoint d動畫咁

黃霑

最記得明明斷左手
抱住郭襄個下生返隻手

首歌好match意境
個前奏一響成個山境加隻神鵰浮現係腦海